(足金鳩猴)點睇狼隊來季回歸英超

堅尼米拿未掛靴,問下格流肯唔肯借佢返黎再踢曼聯啦

召喚郭兆強、羅鳳群同黃偉誠

咁多年都仲未掛靴